［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #164

大家好似都無視左AFS= =

AFS今期真心勁
但佢地唔似kz咁勁
綜藝又唔夠kt
咪搞到咁

KSV all in左JAG定KM

冇咩話題性

Peanut勁到

上年既ssg

對 kdm 無希望

ban撚左olaf啦 惡過狗

afs變咗之前嘅ssg咁
唔係靠特定位置carry
玩配合

有d想睇KZ 比人屠

今場上安掌門都無用啦
花生都唔算係叛徒無buff用

屌完老婆既安掌門上線啦！

花生都算係三姓家奴既

又無JG用啦

成隊ksv做咗叛徒比ssg bang清理門戶

睇左好多場 到底蠍子勁係邊？

另一個lol post講乜鳩的

我覺得唔可以放吞肯奇比kz

連j4都ban

洗唔洗咁對安掌門

你睇下ban咗啲英先

Q肥船長,唔使睇lu
aram團

cuvee gp

3ban ambition
只打前期 格食格

Cuvee可以單殺
調轉玩既話

清野怪快 野區有水晶隻揪勁走佬快
招R逼人出頭帶

睇下咩人用,花生隻Olfa同Blank個隻都係2個層次啦

AFs好似係夠人自己打內戰 瘋狂練團 ？

BDD

bdd 咁樣用啲技

安掌門要救世

Godbition

安掌門救世界

安掌門

ambition用番啲舊野好似勁咁多

個到黑晒花生都咁打眼

比riot迫害既男人

KZ呃機打

劇本來了
Ksv fighting

Ambition: 年齡無影響操作

舊時代既復仇者

希望clown仔用返world 打爆lz 嘅taliyah 拯救ksv

Power of love

花生幫幫手

Ambition: 性愛加強操作技巧

Godbition: 你地班青頭仔笑撚死我

KZ今場

見到clown仔有做過野已經好開心 要keep住

同上場咁大對比

Ambition clown 用舊champ 差好遠

Ambition: 你地只可以打飛機 冇力渣滑鼠

KZ自己收皮 都唔係人地勁

留名睇ksv妹到輸

同上場好大分別 兩隊都係

劇本 花生諗到faker 紅都面最就爽

Peanut 好troll

係cuvee勁左定點
之前佢用gp 打gnar唔係咁架喎

至少打到Game3啦

佢搞死成隊

有game 3 打已經好好
下季再努力

gorilla

Game 3
好難後cup
睇頭20分鐘都知

蠍子真係玩邊隊 死邊隊

CUVEE

係peanut 自己出錯

corejj

khan咁自信

咁先好睇

Khan交埋閃...

GAME3

Clown仔

依個TP 笑死人咩

gorilla呢下

唔係KZ係KSV私家雞?

KZ 呃機打

做乜撚

kz 仲柒過ksv

TROLL撚到

笑死人咩KZ兩條廢老

PRAY呢下

kz一個一個走去送

Yeah
Ksv ksv ksv

廢老組合一齊送

假賽FEEL

Keep到既龍還好啦

廢老下路

花生,gorilla:諗諗下都係faker黑人憎d,不了

CLOWN TAKE MY ENERGY

KZ做咩做埋d奇怪既call
之前明明智商壓制,宜家無哂智商

依場 佢兩個好明顯

戰術黎
送2個頭kepp巴龍

咁就比xayah 6個頭

Koama： 快d過數

今場同第一場掉轉

花生玩E隻唔多掂

佢地一定係想玩下SKT,等佢地驚下都好

stk實睇到賴屎

肥左既ruler

g持 ksv

Skt向lck舉報kz打假賽

702

702 應該有Game3

3k gold lead

前面果波贏都係靠佢果吓收毛

7/0/2 Xayah
喺晒全隊最可靠嘅player 度

clown仔100% kill participation

最開心都係肥西 😂

今場Crown都算收貨,無送頭

Clown真係好撚搞笑

佢d cleanse flash 仲係柒
但skillshot ult 都靚

唔差啦 幾吓關鍵頂飛 前期又配合到ambition

Ruler

支援到個team算係咁

ruler大力到

屌 ，又撚鳩我SkT

換左安掌門差咁遠既

KZ真係逐個送

今日ROX同KSV嬴曬既話 SKT聽日係咪可以HEA打

有返worlds game2 水準

Corejj今場真係好多失誤

係
可以早D去食飯

係skt嬴咗都入唔到

Kz 送多局

Skt 聽日打比賽 果個樣一定好好笑

黑住面打

但peanut 失誤大d

今場KZ逐個送頭,唔知咩事

HELLO SKT KZ HERE MORE MONEY PLEASE

花生睇黎好憎SKT

world比人撚完一見到佢淆撚晒

Btw ruler領先pray兩件大裝
打撚咩

間尺902

Game 3

放ksv入playoff有機玩死自己喎

CoreJJ呢個開戰

Peanut 廢到

kz究竟有幾憎skt

個teamfight幾靚

連燈又贏

SKT明舊年KT咩感受未,要靠人入playoff/world
SKT就係搞到KT入唔到World

講到kz自願咁

又見返khan個樣

同分係計細分定計兩院同分既對賽?

隻英係咁 前期捉唔到人就自動變垃圾

有game3

今場KHAN完敗CUVEE

今日就決定SKT

kz 輸得好柒... 仲柒過ksv game 1

Khan個樣似曾相識

佢係咁俾人捉

送skt 下去

peanut心諗
係咪我一日過唔到ambition一日都係廢柴

先計細分再計head to head 好似係

齊幫KSV集氣

召喚khan.gif

舊年kt差一個細分就入到WC
自己on9賴唔得人

Clown 仔做到

會唔會放cuzz出黎

ksv永遠都係最絕境先爆發到 咩玄學嚟

Kz加油

clown仔今場好有存在感

自己狂送一場比弱隊

Ruler剎雅

Uzi

今年都係 成日打廢隊都要打足三場

練成年幾都未練到
真係有d離譜

係差一個大分
細分差好遠既

同埋上年最後果場係LZ 打 SSG
贏就1 輸就3

KT點都係2架啦 唔關邊隊贏事

Uzi雙殺過ruler架

今年先好左少少 至少唔使一到20分鐘就歡樂送 不過score

好期待出Rush

ruler真係好撚勁
佢已經唔係嗰種某一兩隻英先勁既player

係咩？可能我記錯

而家戰況係點
邊面贏就skt無payoff

Rox同ksv一齊贏就無機

咁又冇咁誇張 佢隻varus我諗就真係最勁

頭先d頭去晒佢度 好放心

Ruler對線壓制力比較差
你好少係比賽見到佢對線打爆人地

炮娘 法洛士 剎雅

不過女警黎講 deft 值得一讚

佢唔輸埋啲中下游隊一早可以打冠軍戰

講返all star, 如果台灣班on9仲係vote bebe根本無得打
要個老人家打uzi

ez jhin都勁

今年冇得投佢架啦喎

deft係lck laning最top架啦
係teamfight派膠

想當年比imp㩒住黎屌

比Hka個ad去學野仲好

Ziv只能說不過不失

如果有個cam直播skt既心情就好

無野呀。。。最後regional qualification 打ssg自己輸都可以賴人???? 上年kt大把機會自己一個都掌握唔到喎 同今年skt邊有得比

Edg vs skt

C9

諗起2014 skt

唔係 skt 2nd seed?

SKT如果真係入唔到都唔怪得人...

第一輪輸MVP之後又輸BBQ

屌你連燈真係癡撚線

呢樣真

岩 今年skt係從轉會期開始on9到尾

Smlz

SKT宜家入想playoff都係靠KZ/JAG啦
自己打最廢個幾隊又輸過

Kt 上年有兩次都機會都自爆
Skt 大半個split 都打得唔好
要靠人 講到尾咪係因為自己打得差 有咩好瀨

其實啱啱khan再拎sion出黎已經2比0左
無撚敵嘅英

好似駐下路會好D

Ksv一搶法落個犧牲有d大
前期個陣弱撚到

ambition 隻 zac 令我諗起 打 kt 果場

ban晒D cuvee廢既英

Rulre 法洛士
睇嚟skt...

Clown隻沙王掂唔掂嫁

KSV個DRAFT靚啲

呢個patch 最強ad 實攞

ksv個pb好似好過kz

gnar zac varus 3隻main英

雷西Counter Zac呀

睇完regional qualifier ssg vs kt game3

你會肯定KSV呢隊既實力

睇陣kz 似又送一場

如果比bbd遊走上黎
個後果好嚴重

Ksv有冇可能贏？
岩岩返唔知ksv狀態

等睇kz 前期屌撚死ksv

救命 瑟雷西一出 ambition冇野做

kz頭先可能真係想拎ashe
點知比人ban左
如果唔係應該唔會出cait

中期 下路組合強
後期zac 加沙王又多
卡蜜兒 打醬油
中路又打少招大

Ruler 法洛
Ksv 穩了

仲有 花生 豬女 流流地

Zac vs Thresh

求ksv豬

Khan玩吶兒先讓半成

？

睇緊邊場

BDD竟然比clown壓住打
今次遊走唔到就完架喇WO

CLOWN 寧願其他比賽輸都要留張底牌打BDD

原來調轉咗
好彩 唔係佢又carry唔起

而家係咪上路都係用巫術多

燈

仆街了

完

下一波bbd遊走再阻止唔到就88

得左

bdd ult?

crown贏線係一個咩概念

要儲氣

Clown 穩了 多一個英雄玩
Ksv 優勢中。後期角色多

後期角色多?

屌你clown推爆中路塔

KZ比第2場影響左
收歛左勁多

clown儲左成季氣

又呢ksv最強既macro mind game

KZ

kkoma 過左數未

拖落去
我睇好KSV

推爆下路
竟然解放左下路推中

SKT開始驚未

沙王 加 zac 兩個坦

taliyah再係咁陣間除左大技同招cc就變左無用

都話花生 豬女 流流地啦

反應

HARD COUNTER

KZ癲？全隊支援咁撚快

KZ 計劃通
知道要有人清下路兵
GROUP上路

咁樣偷條龍
KSV 有D難輸了

This baron call

花生豬女=Baybay豬女

ksv mind game

豬女點解帶暖疾步法嘅？

ksv智商壓制

憎skt

因為冷

Ambition有無咁勁

屌又係azir rush巴龍戰術

安掌門call?
靚到

有沙皇食勁快

到KSV用呢招

skt

SKT
連登狗又贏一場

吶兒有巴龍
邊線點輸

KSV贏SKT PLAY OFF都無得打？

睇埋rox

即刻無撚左啦

燈撚到

好似未見過同時有baron buff同預示者一齊

Skt而家睇到腳都震埋

skt cuvee

屌

呢個真係

攞得一座塔

笑到仆街

連燈燈神係唔同D

呢個post真係燈力勁到

PK>cuvee

最可怕嘅係你永遠唔知kz出咗幾成力

呢場要睇法洛士拯救世界

PK一定唔死

又巴龍又塔 經濟先一樣

仲有Azir
而家反而係kz劣緊
kz打到後期得cait叫做大力
卡蜜兒未必切到後排

不要試著gank PK

1打1又真係未必輸既

早兩個patch開始泡服興
追住人黎aa放便儲stack開e
勁唔勁見人見志

SKT班友一定睇得好肉緊

KSV真係唔知點輸喎

學到嘢了

cuvee 搞到我比人笑
決定支持khan打爆ksv

睇發育情況應該係clown

KZ應該輸 ON99咁

cait3大裝
法洛士多2件多D

MLXD好似帶過lethal tempo添

其實仲有ROX可能會輸既
所以SKT仲係好大機會

jag umti 難啲

屌你呢隊kz
真係榜首？唔通咁憎skt ?

ROX依家ON FIRE 機會好微

係 個場睇到我呆撚左

個陣問題

Thanks

Pray打人痛撚到

Flash壞咗？

我諗唔到ksv輸嘅理由

想係KSV/ROX是但一隊輸
之後SKT又輸

紅眼多到

打到咁都冇人死

又燈死KHAN啦

唔會輸 個陣靚太多

Kz唔夠坦

梳 唔講野了

第一次睇到咁緊張

bye skt

你係海燈

今場好睇喎

花生仲唔番屋企補裝同買真眼 on99

SKT無playoff入
笑撚死

SKT應該睇到好緊張

SKT係咪己經冇PO打

KSV又咁既話 又第一都唔奇

平經濟

冇啦冇啦

KZ一撚定想贏KSV
邊理得SKT入唔入到playoff
S7 3-0 lck冠軍

SKT係咪瀨晒屎

經濟一撚樣

好穩陣了ksv
太多後開 保排

今場似番小小強隊大戰

kz個勢好差 ksv隻隻都可以開你

KZ咁都唔TP

kz要靠khan 分推

kz好沉得得住氣

頂撚住呀KZ

頂住阿ksv

靚到咁都bait到

ksv throw

ace

MOLAMOLA

skt skt

頂住呀SSG

KHAN GOD

KSV輸1:2 都係skt入playoff？

勁到

唉屌

KHAN一野屌左ruler半條血

KHAN PogChamp

KZ

唔撚演了

KSV MOLA MOLA

收皮啦KZ輸？

Diu 搏下la 贏左喇

呢個post係咪痴撚線

Ruler死撚咗好嘢

屌ksv skt 咁就入到

大家都係skt fans

Ksv都on99 企咁耐都唔知做乜鳩

踢撚死人咩khan

依個post 每人比個number 黎 好快可以上車

唉你班仆街燈到SKT 入playoff啦

呢個post個個都可以抽你

ruler無閃 khan真係做咩都得了

廢柴clown

SKT係咪入咗？

BDD zone out咗 Crown

全力撐KZ

Pray 滿裝....

kz 唔throw 嘅話

唔保住ruler 成班廢嫁

Khan q2打ruler半血

braum招盾真係好勁

結果skt輸

camille q2 夠裝可以1000 true damage

我諗唔到ksv會輸嘅理由

SKT IS BACK!

好撚恐怖

camille真係狗西英

pray勁高傷

gorilla d反應真痴線

有THRESH唔好揀ZAC
有THRESH唔好揀ZAC
有THRESH唔好揀ZAC

三下半個inhi

CUVEE我屌你老母

哇安掌門熔撚左

SKT

話左khan 打爆ksv

掃撚晒

唉你番去屌老婆啦

skt clown

今場真係輸cuvee

屌你KSV
唔撚洗睇啦SKT入左喇

Khan好撚勁
一個carry哂

花生仇已報

SKT之友

SKT咁都入唔到就自己唔爭氣

s7 worlds champion

Skt

喊了

CLOWN仔

world champ

而家skt仲有咩變數 昏迷左2星期

CLOWN都會有喊既一日

KSV 最後一個series 先發力
Clown 仔

世界冠軍

想問skt聽日贏就入硬playoff?

哭了 世界冠軍?

Skt 係咪2:1贏 都入唔到

影帝

clown大哭

Ksv係咁拖 最後比khan分推贏
Gnar打團先有用

嬲我今晚屌安掌門老婆出火

無睇到第一波巴龍 邊線推
Cuvee係點死？
好難想像可以點死

FAKER式喊

faker: 原來clown子都係人

clown D戲由內到外 再到返內

比khan拎carry角真係關鍵
又係靠佢關鍵一捉打出破口

自己事最後一名kdm

crown

所以未firm SKT？？
陣間ROX輸埋又點
聽日SKT 2:1呢？

Thx

屌你老母CUVEE

KZ上年個JG係邊個
好似引入花生勁咗好多

對kdm都輸真係執柒咗去算

faker 震撼好多

SKT實入到啦

喊WHAT啊垃圾

crown 濠哭

faker:i know that feel

BDD牆
KHAN大
兩個封佢，直接秒左

FAKER輸世界冠軍先喊
CLOWN就冇PLAYOFF就做喊包

屌你Clown
扮faker

關佢撚事咩

울지마

Cuvee

上年笑faker

clown個樣好慘

Clown
今個BO佢都無咩派膠

skt贏就入
rox輸嘅話ksv仲有機

skt 只要贏就confirm playoff

CLOWN一定係收重錢果個 扮晒野

依家有咩必ban英？

ksv都係簽個中路吧啦
clown個meta都唔知等到幾時

skt嬴kdm就入 點嬴都唔重要

SKT全員而家個樣

得萬6輸出學人喊

建議下次fofo 再輸
應該學下lck 咁喊

今場輸cuvee啦 屌佢老母

比賽唔太清楚唔敢亂講
打RANK我一定BAN吸血鬼

chatroom faker cosplay笑到我

第二場點解要放二塔
結果得返高地塔比cuvee
個下壓力太大

上年過咗數畀bang
今年KZ班友唔收錢

無playoff打唔係咁易出到去world championship

演技派

其實真係無解，隔咁遠都無啦啦俾兩隻夾落嚟

KSV 之前幾個series 打到依個水準就唔洗咁辛苦啦屌
最後先嚟發力

其實CROWN仔係咪俾太大壓力自己
ruler望落好似無乜野咁

竟然唔係khan mvp

今場唔撚關佢事唔通關我事 ?

邊有咁多LZ

Crown仔打得算好
點知Cuvee on99

JAG會唔會又奇招

賽恩都要ban

其實點解當年Ksv可以贏LZ再抄skt?

勁過小王子

今場咁拖 gnar 係缺口
Cuvee 有錯 但主因係角色問題

Crown

GORILLA咁都唔係MVP

KSV

SKT Cuvee
食撚屎

而家差左咁多

Crown

三叔財團

Faker cosplay

作為KZ fans
只能話相比起打SKT
Playoffs唔駛打KSV係好好多

KSV雖然成日派膠
但認真起上黎好痴線
睇S7 worlds同呢個series就知

反觀SKT
唔覺得佢地可以調整到打得贏KZ既地步

明明今場係Khan carry

成班季尾先識爆SEED打機
學上年咁留力到季尾做痴線佬咪一樣入到，問題係今年有冇上年咁既精力先

好心涼

依個series KSV 嘅水準唔係打LZ 晨早贏咗啦

啲中路係大壓啲
Ruler當年鬼刀上腦點人輸咗個WC都無感覺

點睇都ambition 問題大過cuvee

solo嚟講都係ban翻啲高爆發英就夠啦

雖然KSV輸左
但我覺得KSV上限都係高過依家既SKT
打BO5應該打得好睇啲

個個play唔係個個敢搏又做到
如果khan係打保守 kz呢場會輸
平經濟打團打唔贏ksv
但佢配bdd強殺cuvee
安掌門呢啲又唔敢同你搏重擊嘅
之後靠巴龍拆塔拉開經濟優勢再開你團
如果正常經濟打和
khan衝ruler係自殺嘅行為

All in jin air 幫佢地呢

哦 所以唔關佢事就代表關你事

SKT過到KT先講

控怒問題
今場佢多過半怒先上去推
Khan未必敢上

跳出去俾gorlila 推走

KSV由SSG改名果一刻已經輸左
連SKT剋星呢個buff都無左

想像唔到其他賽區可以點同kz打 三條路都係超頂級 連上個season虐菜既ksv都唔夠做

因為馬2哈哈唔需要技術

其實係 畀人counter哂
e無可能開到戰

打BO5既KSV又的確唔同打法
不過我唔覺而家既KSV有上年打SKT, LZ同KT都可以3-0既統治力

隨時變binc

因為worlds 嗰時 ssg bot 係最勁之一
加埋6.18(定17) 係下路可以完全takeover
只要ad 未死就有希望

唉支持teddy仔算

KSV D比賽好撚悶

最廢冠軍中路

S7:真係睇唔到lz會輸
估定lz出咩skin

第1場唔派haru咪唔洗送一場囉
個教練都on99啦

今場tresh限制咗zac嘅發揮
好多時掌門想跳入去開戰都畀gorilia掃到

zac 成場都俾thresh 當係狗咁撚

TOYZ

佢有無make過play ?

幾多怒都上啦 個陣佢係塔前啦 khan E閃上去
後期卡蜜兒D傷 你變大 2隻都唔怕你啦

上年諗定LZ出咩SKIN好

cuvee限制左khan發揮再加bp不斷ban佢
搞到khan攞carry top都冇咩大作用+後尾逼到khan玩坦令佢全面收皮
視野控圖做得太好，搞到你唔敢亂咁行，打起上黎好大壓力
skt就主要輸bang幾個救人trist R

ssg改左名做ksv？d人有冇變到

幫kz 諗s8 skin la

我KSV會戰勝歸來

幾時有 Lz jayce skin 買

得罪講句 成隊都打得唔好
唔係第一條巴龍 一早輸左

S7大家都鬥柒姐 faker都要30放飯啦

岩岩放監系列

安掌門個d真係無計
Gorilla波波咁斷e
Btw 講撚左踢走個haru佢
佢無用架
寧願上晒安掌門仲好

我由舊年講左 呢個haru係廢物一個

睇完s7 world就冇再睇lol

ROX 加油

Bdd個樣真係好似豬

今晚屌西唔識打機了

Crown 仔決定今日開始唔再放假

多謝SKT HARU送一場

如果今年world kz又比人30我比人bin到s19都抵啦

好唔開心

花生仔去咗KZ開心好多
佢係勁嘅 但我諗SKT有多嘢限制佢了

Crown仔

轉台睇ahq 有冇得入playoff先

Bdd:你咪撚咁啦屌

如果KDM贏SKT會唔會俾人寄刀片

成隊執鳩左佢吧啦

其實KSV果套打法係好得人驚
對線穩，視野足，唔會話有破綻，但得好少時間同機會捉到
不過打起上黎真係超級悶，十足十S4 EU LCS咁，個個都唔MAKE PLAY，一路等對面有失誤
依家RIOT刪眼石刪綠刀真係好好

比我都殺skt d 垃圾先搞kdm

Teddy 仔

Riot就係唔想啲比賽變成咁，始終打架game要打架先熱血架嘛

KDM聽日贏既機會係零

就算SKT穩入都想睇ROX仆街

如果JIN AIR贏ROX 2:1 ROX同KSV就同分 到時係咪計勝敗場?

唔知
但希望佢地唔好學LPL啲腦殘FANS
上次RNG輸左又屈人跳舞
明明係SKIN效果
一陣又話咩你2:0左RNG又點，但你地冇品跳舞正仆街
真係見到都眼冤

等我教kdm啦
Ban zac 豬女
等blank持Olaf 行街20分鐘

一定贏

我淨係想想ksv 入playoff

連燈咁講就有運行

當年FAKER WC出場滾地個陣
Marin都係咁樣望住佢

好似話kz前期好多時係花生make call
但係喺skt時幾時輪到佢

舊年spring 同msi 贏嗰時咪又係好開心
不過skt 呢一年應該令佢成長左好多

最主要個陣bang個狀態廢到
如果有最近咁嘅狀態我諗未必輸
至少第3場領先9k唔會咁樣推出ruler比人逆轉

KSV入到playoff SKT都似要收皮

當年好似係有個仆街叫佢碌出黎

比KSV入playoffs
捲土重來

bdd無眼睇

捲土重來既係skt

同埋ardent meta真係好鳩煩
你開得好都冇用，一陣又盾又回血咁成條血當冇打過，重頭再黎
淨係比賽不斷無限loop ban janna j4 豬女 lulu果啲

一陣ROX輸聽日SKT 2-0係咪KSV入到PO?

屌，而家先知ksv 有fans

講真講上限，lck真係得KSV有機BO5贏KZ
KSV無playoff，基本上KSV冠硬

算啦KSV 靠3rd seed 入worlds 啦

KSV無playoff，基本上KSV冠硬

SKT花生

召集所有KSV粉

只要rox輸 skt贏 ksv就入到

Ssg食正個meta 果陣好多riot casters都咁講

支持clown仔咋

worlds skt 係全部人都打得差 叫係最好嘅faker 都幾多mistake 最重要嘅bot lane 就低潮期

最後都係想SKT入final

S7 meta係4保1/3保2 捱後期一波團 中路反而影響力唔大好難carry skt舊年下路狀態咁差 咁啱meta又食中samsung

我大skt 準備3連霸

我首席KSV打手 你唔識？

換個角度諗 有得睇多blank仔幾場係精神既

條友得操作無意識
就算唔係坦型打野
意識都係好緊要
睇下第二三場
安掌門同花生gk同反gk既博奕真係好精彩

我都係認為一搶法落士呢下真係太失敗
犧牲太大
反而應該幫安掌門拎豬女
或者crown拎塔里亞
個結果會好好多
我唔覺得ruler無左法落會唔識打機
何況仲有好多ad可以用

最後skt黎個反高潮輸俾KDM

諗起faker對佢嘅愛護

SKT仲會唔會用unlala?
Thai好似好過unlala好多

我都覺唔洗搶varus
Ruler 大把英都掂啦

KSV個陣都比RNG 食住啦

想問ROX如果羸 係咪都唔會影響到SKT入PLAY OFF?

泰仔識單殺對面

FF小陣啦

0封 加里歐 j4

UNLALA玩輸出角除左搞撚笑撚識MAKEPLAY咩

MAKEJOKE

其實想點姐
係就唔會輸啦

聽日出wolf輸就搞笑了

竟然同kkoma有聯絡 話決賽見

可靠既cuvee 去到最後出事

時不與我

其實KSV 贏到一場算係咁
下季努力d
爭3rd seed 入worlds 啦

無左綠打野刀 安掌門比riot nerf得太勁

UNLALA隻JAX打KZ既柒真係一世都記得

鐵膽組合: WOLF UNTARA

不如話pick左zac 第2輪ban唔ban瑟雷西啦
係巴龍個到擾擾攘攘左咁耐都係因為zac開唔到 唔係比人掃走 就係燈籠

有起Q睇了

卧底
夏季再返SKT

總之skt聽日一定要贏，rox贏=ksv 99%收皮 (除非skt自爆)

場場都關鍵

當初俾RNG炒就係RNG夠惡
格食格得緊要
你想營運我就逼打團戰
咪等你啲友FARM得咁舒服
SSG係求穩陣隊剋星
偏偏RNG著重惡，兇殘

花生唔係好憎SKT咩?

Rox贏既話skt都入到？

JAG打贏ROX嘅話，又放番KSV入playoff

SKT 2:0就係

屌總之skt要入 聽日嗰場贏就得

頭3都係舊ROX既人,SKT要打低佢地有機會3連霸

諗住留底點知

加埋打野 礦工

skt嬴就入 點嬴都唔重要

憎唔憎都唔會放ksv啦 skf入到playoff都係比人食硬

呢個BP其實好明顯無輸
唔係cuvee比人捉到
kz根本係唔敢開巴龍 拉開唔到經濟
經濟打和打團又唔夠ksv打

鐵膽北韓陣容

總之聽日打KDM 贏就一定入

三叔果陣最重視野
不斷保持有WARD同清你WARD
你冇視野唔會敢上，你又唔知人地係邊
冇情報下想開團一陣原來人數上有劣勢就俾人搞死/殘
再俾人逼塔
S6 C9都係咁上下死法，三叔攞到兩條土龍就不停叫cuvee分推逼你搵人守

2:1 都得，因為skt同ksv細分一樣但係skt 2:0 ksv

過左數啦

冇playoff打就好睇
睇下閪係咪結完婚都要焗番去打

all in 買fofo算啦

班ksv打手真係好撚好笑Playoff都入唔到既吹到上天

rox輸好似入到wo

Rox我都係覺得佢未夠班入去打playoff

要skt/rox是但一個輸，我諗都有啲難，除非一陣umti生性

skt入到playoffs都唔預走得太遠
唯一希望係skt比多啲機會耐性比thal blossom
skt就係太唔信peanut huni先搞到咁

ksv 22:22 0分
依家rox 21:21 都係0分
只要rox輸 ksv都入到

之前一開始好似仲有人笑lava係垃圾

全部farm 龜塔龜野區 等40分鐘比teddy救世界

真心，論打架，世界上有乜隊有得同KZ抽下？ RNG？

TSM

Ig

REX
SKT

Mmd

原來bang唔驚唔覺已經上到韓服第3
最近比賽打得咁撚好唔係無原因

吹水大會

屌啦 唔爭氣笑撚左

LCK決賽預測

Kingzone vs 非洲隊/SKT

SKT贏撚到KT咩 私家雞

KT 呢

出黎隻秋

轉台睇lms賣笑算

score

成個LCK區我凈係唔鐘意***

KT等換打野啦,如果大盜番黎LCK就精彩

咁睇得起KT playoff 腦抽筋是常識吧

KT

更加唔會睇得起SKT囉 打BO3都打到屎咁

IG
真係三線都穩同勁
不過ning爭花生幾皮

撐硬ROX

其實琴晚花生先同BANG雙排完
點解話花生憎SKT D人

Crown
World Champ

鳩up

RW smlz

阿光唔爆線先有計傾

KSV無playoff入都抵
連輸曬俾ROX SKT KZ

AHQ 繼續用返小夜夜,
睇黎神之子無乜機會再出場

太唔穩啦tuna

都係果句啦
機會俾晒你，掌握唔到
怪得咩

依家lck咩情況？
skt有得打?

SKT bo5有加乘

skt只要贏kdm就有po
20定21都得

追下post 啦 每過幾個留言都有人問

咁就要睇BLANK會唔會北韓礦工上身
如果佢有返上年打後備既支援力應該可以好似S6咁炒到KZ好似S6既ROX 3-1

KDM聽日ban zac 北韓應該就會派膠

kt 淨係打贏左公廁mode嘅skt
都好意思話skt 係私家雞

又蠍子 rox穩了

贏左2次BO3仲唔公廁？
放長雙眼睇下SKT playoff去到幾遠囉

wako

怎樣才算贏巴塞？

wako真係世界級咁廢

真係好廢

wako個種廢
真係不能言語

KT上年年尾都贏過BO5 KZ

睇LMS睇到要洗眼 我究竟睇左D咩
AHQ個中路靠關係?

賣笑大會
dreamer

yaya

Lms而家得兩隊睇到下

點先算打贏SKT

無架 SKT演戲姐

睇撚住
CUVEE
安掌門
crown
rular
core jj

依5廢柴收皮真係好心涼

冠軍廢撚到呢

kog肥了

ruler 真係好慘喎

不嬲SKT輸都係放水走線打假波架啦

最恐怖既係....

Lms搞笑？

LMS賣笑式團戰

抵撚死,佢都咁今日

Rush登埋頂都冇得上場la

人地要去拎冠skin
打比賽? 不了

umti真係毒瘤

CLOWN仔返到屋企又要喊多獲了

Lms真係好得人驚 當你覺得xxx點解可以咁廢咁都秒唔到 點解對面仲撚廢

jag呢個開局

有咁耐風流

我覺得佢一直以為自己好撚柒勁

拎撚左冠仲更加不可一世

真係好撚心涼

因為隊野畀到好多空間花生放開咁打
Skt 成日都要穩，好多有風險高回報既play都唔畀做，你睇世界賽kkoma點樣叫肥西穩就知
但係kz同rox好敢賭，你聽mic check就知，由s6rox嘅mf sup，到kz 教練放khan玩雷玟，中路sion未正式團練過都會攞黎試就知

s6skt都係敢賭落bengi隻豹女到先贏，都唔明點解無左而前個心態

BDD: 原來clown子都係狗

係
見到佢同faker一齊輪流收皮真係爽撚到

有冇人講解下點解燼又可以上番場

犽宿 船長?

ZZD

屌你老母

仲有用sion打中點會無團練過

ksv

ROX痴撚線

wako 好波

點睇he都係比自己大壓力先係咁
佢邊度有認為自己好撚柒勁

Teddy表示...上野死完未

今季最廢ap一定係佢同afr個個之爭
最廢jg一定係baybay

佢今場啲牆係唔錯
但兩下fail play

Ssg 上年兩次playoff 都比人3-0
改左名之後連playoff 都可能入唔到

今年兩隊冠亞軍都flop到得啖笑

lms啲jg
你肯定baybay係最廢?

信埋D冠軍魔咒

最廢JG你唔提數一數二同Epic

睇翻pray賽後檢討kz vs skt就知，佢話pick sion mid嗰陣成隊喺度笑係因為呢個組合一次都無練過

季初話佢廢
仲有班人唔信 話佢操作好

睇返cuvee第一波巴龍推進
0怒同khan對點 空q 吃兩個e
根本個波bdd唔黎 佢都係被單殺

講開lms，尋日hka換咗隻jg即刻勁咗成兩班

rox隻swain肥哂

佢好似係話組合 呢係呢5隻英無一齊出打過
唔代表無用sion打團練

夜夜睇黎都係伏

唔明笑crown既人係咩心態 佢份人又低調 睇完今場喊到咁 就知佢比左幾心機落去

你諗下lms有咩jg先
除左moojin nova 老山同 alex
我覺得無人勁過佢
lms啲jg嘅水平就係咁廢

個場焗住要拎嘛於咗畀花生就g

數一數2冇計係因為已經消失左啦

但佢真係passive左好多
對線又唔係勁

唔反wako 了

一開始有討論話唔ban豹女
個陣已經諗住比bengi拎

baybay如果識重擊
會好好多

baybay 點都唔係最廢ar

不過lms 真係好少jg 人材

反而打mid 都算有幾個

好想睇pk虐 銀河最強MMD

佢團戰打得算係咁
係前期帶風方面有啲問題
玩olaf又玩唔到人地咁兇 係到行街
同埋重撃真係唔該狂練好佢啦

ziv

佢之前跌watt 跌到信心都冇埋 搞到唔敢make play了

ziv救世界

花生偷巴龍贏game比kkoma屌

牙Crown

我係ruler就想喊
Clown就

KSV收一收皮可能係好事
最多summer捲土重來

kog慘到

一個jg唔識重真係笑左

咁都叫屌
今年kz咪有一場係花生硬要偷巴龍
但又偷唔到打少個輸直接輸一場

LMS好笑到
明明wako嗰波開大自己柒左 一落車就比人圍
點知屎忽撞棍一路走佬咁啱有兵線推埋兵營 順便比左空間隊友食baron
仲要再換多隻船長

佢似係講搭sion mid 呢個組合無練過，不過無得拗，我又唔係佢地唔知exactly嗰句係講咩，但個重點係kz教練團肯賭，放啲選手無練過嘅組合畀佢地試，睇得出佢地好信啲選手實力。

所以我一定屌佢今年跌哂watt但係因為心痛佢依加咁
唔明話佢覺得自己好撚柒勁係乜心態

jag呢個combo幾好笑

crown係S6春季係勁過成季既 不過就真係得果陣勁

ruler係真係勁
夏季一出就拎亞
第2年就拎冠
好多人成日屌佢S6最後個場燼個波開鬼刀衝上去
但又唔諗下game3逆轉係靠佢隻ez打返黎

Teddy快d轉隊

係s6世界賽到s7春季

輸條巴龍差好遠啦
下下求穩
所以之前SKT咪收收地皮

ROX個陣係咪無敵....

點解MARIN 要去LPL 隊TOP

隊野咁廢,浪費左MARIN

垃圾咪去垃圾隊囉

Teddy咁勁點解無強隊收留
好慘

番去SKT其實幾好，成隊快啲收檔

花生玩坦真係麻麻
依家嬴係因為班隊友真係勁
拎返上季黎講
肥閪同untara都無一個會嬴到khan
bot個陣又少少低迷
所以花生就算穩唔穩都發揮唔到咩

佢原本想去隊TOP TEAM
點知去左TEAM TOP

因為lck 唔缺ad 人才

笑crown 演戲個d 都唔識尊重人

人地咁認真都要噴佢

其他players做公務員就唔理

KSV

呢兩隊lms真係似業餘隊
出去打國際賽應該連wildcard都打唔贏
冇組織冇行動力
屌奶媽成場等ziv回spell打一波
唔講以為睇緊soloq

Deft 除打團戰on 9之外 其他都ok btw teddy style 唔岩kt

Skt勁過Ksv

真

為錢囉
初頭佢話自己訓練吓都以為佢想繼續爭冠，轉頭就去咗隊垃圾賺錢
講到尾當初都係為錢揀隊最後冇人要

年紀大...
搵銀實際好多
冠軍又拎過

為錢無可厚非
但講到自己為左XXXX咁就.....

有邊個公務員

咁咪兩隊一齊收檔囉

ahq 成隊

講返起頭先KZ vs KSV Game 3果場
已經睇得出KZ同KT分別就係KZ既大心臟

中期KZ團戰有啲劣勢
同KSV係巴龍位拉鋸拉左勁耐
果幾分鐘唔好話佢地 我都流哂手汗
氣氛繃緊到每刻都好似下秒就開打咁
咁既immense pressure下如果係KT一早就crack左 (Deft )
KZ就算Khan比人單捉左4v5都可以死拖著KSV 就係唔比你開巴龍
比你拎左我一隻 得 止蝕離場 唔駛再打我主意
呢種clutchness同decisiveness就係KT最需要既野
最後 KT換左個教練佢啦

利申KZ打手 但任何非保守營運既激進隊伍都會支持

係囉,明明係LPL敗走完,以為佢返韓國係為左冠軍,打左一年,跟住無隊要又話咩休息等夏季,轉過頭又去返LPL搵錢,真係好柒
宜家AFS無左佢仲勁左真係心涼

咁又未必既
至少skt應該入到playoff可以打嬴Rox
拎下積分

ksv又有機了

又一蠍子王 敗家
勝率有無40%

一日未打，一日都唔知個劇本係咩
可能skt聽日自爆呢

給rox一個入playoff既機會

賤air都打唔贏
入去咪比skt屠

自選 蠍子 抵輸

相信umti

吓 Skt

可能啦

放番ksv入去

AHQ嬴埋 HKA基本可以打升降

仲有afr 啊

升降有2隊喎

屌你定母燈撚到

今年得一隊啊清

比狗屌啦艾斯
食撚屎啦你

吓

MACHI加油

3z carry

血鬼CLS

要下去嗎兄弟

Ziv真係廢撚到

3Z

生可可又贏

HKA咁都唔洗打

食屎啦垃圾afr

垃圾afr 完全做唔到野

solo q底送頭?乜撚野事

今個bo輸左 夜夜會唔會再次退休

冇啦 下場加油

收到風
CLOWN岩岩笑返

如果 HKA AFR一樣分 係咪要加賽

唔洗 因為hka 2次bo都贏afr

姐係得返AFR嬴MAD HKA輸FW 17先要打
姐係唔洗打

TEDDY

teddy penta

teddy

又一個penta

Taliyah 3:0

幫teddy 同Jin air 集氣

你確定要集氣

rox fan

安哥走位可唔可以好d

Ziv做乜撚野啊屌咁都tp

如果ROX輸左 係咪KSV有得入PLAYOFF?

ahq如果輸
係咪第一次冇入playoff?

ziv船長冇爆擊冇穿透

WAKO

換東山啦 on9 ahq

提早練下神之子算啦
夜夜呢啲冇熱情想收山既捱得幾耐

降班啦ahq

今季lms都係得fw grex同hka睇得

作為西門粉，見到無西嘅ahq被人打爆真係幾爽

點解爭個閪爭咁遠

佢之前唔派膠throw game 今日洗鬼喊

角色池淺都吊打LMS

rox搶蠍子

話曬都贏過skt

聽日全力撐hka打爆電狗

比umti用蠍子rox已經贏左啦

Mmd+morning 都贏硬HKA

一直都係閪carry ahq

唉 rox無口廿

啦

琴晚Peanut同bang 語音雙排
Peanut：俊植哥
Bang：嗯?
Peanut：嗯……我會盡我所能的 你只要知道這個就行
Bang：不是 沒事 這個……並不關KZ的事啊
花生仔

rox ad要救世界了

jinx

終極4保1

我覺得個管理團隊好大問題
成積咁差仲叫d 選手拍咁多廣告
之前仲有個19抓戰犯

輸果陣做乜都錯架啦
根本就係廢

得兩個可能
1.冇咗閪
2.換咗教練換咗打法、BP
拍廣告同捉戰犯，上年閪同綠茶係度都咁做㗎啦

CLOWN又喊了

有冇人識睇而家ROX1:2JAG既話係咪KSV就playoff到

係 KSV贏細分

換神之子

幾似

XG版AHQ又黎

不要再說隔

了

堅定流

上年用chawy都保持到老二

睇下clown會唔會笑番就靠JAG

山哥 olaf 輸左了

咁就要睇teddy carry

rox

神閃

堅

屌 呢個flash

盡力打有咩問題
你話打SKT放水就話姐

Ksv:賤air孝感動天

花生仲有搵SKT啲人雙排嫁?

台狗最鐘意尻吹懶煽情 content farm 都好信

以為佢地無聯絡

但係 grace 好廢

睇多10分鐘先講啦

有冇台直播KSV而家成班人睇呢場個樣

呢場好緊湊

個個都諗邊個會贏
可能最後ksv rox skt三隊全輸，排名不變

估唔到依場又幾好睇

神之子

隻 karma

rox好多盾

KSV 有機喎屌

執撚左佢啦ROX

但唔夠dmg

Jinx 肥到咁

高潮jinx

Clown要笑了

KSV靠JAG又有機入返playoff

老虎真心慘

抵死 又係蠍子。黑氣石

clown白喊

playoff 咁就好睇 第一場又世界冠亞 對決

豬女下路gank完 caitlyn注定打唔出優勢 冇辦法

個sup玩得好好

揾個cam對住clown啦

依個comp 冇可能捉到jinx
捉唔到就gg

jin air 先係真正既主角

保送SKT KSV

AHQ

對面有布朗姆其實4保1 cat唔明智

咪撚再選蠍子 lck教練

ROX又要喊了 今日好多人喊

笑死 隻cait 諗住poke 差d死埋

KSV咁都碌返入playoff

又有得BO3睇多次SKT打KSV

karma差d熔左

ROX

今年LCK係咪最亂既一年?

可能聽日到skt

skt真係死好命
隊隊風流隊都幫佢

playoff 好睇啦

劇本

jinx好痛

垃圾隊都打輸死撚左佢吧啦

三隊都輸就真係笑死

caster 大嗌 TEDDY!!!!

跟住比人緩速企左係到 靜曬

唔出奇，Blank一冇態Skt立即公廁化

嗌完就洩左道氣 屌佢老味

cait出埋GA

KSV入番playoff
第一場playoff就世界賽決賽

鬥喊

主播大叫Oh果幾下好過癮 好中意聽佢叫Oh

邊隊輸都有得睇中路喊

點解係咁打賽恩

ROX好似已經鳩玩

ad大戰

TEDDY殘血都有得贏

Ksv懶緊屎

下下捉隻坦 蠍子真係廢到

搞咁多野最後BIG5入晒PLAYOFF

rox靠jinx贏 而家輸比jinx

rox個2隻坦 豆腐咁

TEDDY好危險

Rox

rox 上野包辦10死

jag好穩陣

ahq有乜撚野用

Clown 有無覺得自己太早show曬啲喊功出黎

究竟係jinx滅世定係cait救世

咁撚清得既屌

YoKSV

SHOW下演技姐

咁樣flash入去大

Skarner

clown 仔會唔會頂唔順 又喊又笑

蠍子真係嚟搞笑
恭喜ksv

想知skt輸埋會點

JAG個教練

KSV過左數

邊估到咁戲劇性

豆腐到

Crown 子又笑了

Wraith 無係SSG 都幫KSV 入Playoff 唔話得

Crown: 一切都係戲

clown:屌 白喊

Ksv fans可以出黎抖氣啦

JINX太恐怖

真係好戲劇性

KSV下次打SKT要爭氣啦

真係邊隊揀蠍子邊隊輸

Peanut都係

Ksv vs Skt

KSV會戰勝歸來